痴撚線 出面好撚大風 啱先差d比風吹走！

咁大風一個驚告都無
天文台放緊假唔洗做？